淘寶二手LG G6好撚平,入得過嗎?

LS993默认刷h873系统 无锁 可升级 可恢复出厂

美版：ls993 h871 h873随机发 移动2g 联通234g

欧洲：vs988 us997 移动2g 联通23g 电信234g

美版$1900港紙左右(9成新)

歐版$2100港紙左右(9成新)

好似幾抵吊,但係香港LTE用唔用到?

呢個價係32GB

ok，可以，冇問題，去馬

防水，顏射完先放出去

等睇比人偷咗信用卡

上一手塞過入屎眼你都唔知啦

用過 冇問題 好順好滑

雙卡? 用到所有中港 4g lte ?

美版 有wireless charge 冇 hifi dac
歐版 乜都冇，你話抵嗎？

G6有32

已大手掃貨,thx

肯定可以的，親

hifi dac 咩版先有?
同埋港版可以ROOT嗎?我都幾需要ROOT

d水機先hkd$2900咁上下,但係唔知咩版

主力機就唔好買二手, 備用, 用來玩吓就去馬.
二手機 MIC位有臭味. 除臭都唔掂